YouTube免費直播俄超

羅斯托夫作客榜尾嘅耶尼斯

冰島神鋒

𣎴過呢場幾悶下，主隊榜尾固然冇咩攻力，但羅斯托夫又係老鼠拉龜

1-1

抖左3個月終於開返league

開返好耐，係呢排官方YouTube開始免費直播

當我冇講過

屌你羅斯托夫

含撚啦你，又誤導人

俄超呢一輪爆冷爆到傻

吹呀？

莫斯科斯巴達對卡斯洛達

中央陸軍對魯賓卡山

架仔goal

原來akhmat就係Terek

幾勤力

辛尼特

伊朗條撚屌